[喂喂執到電話喂]有冇人跌咗電話？！！？？！！

有冇人大概11月4號或5號星期一
係36A巴士跌咗部電話？

推

電話字頭係
5638

打過過去，應該係未開翻新卡
部電話有密碼鎖

有冇人有辦法？

係唔會交去俾黑警，完全信唔過

本post最高質

講事實
睇部電話個mon貼爛哂都冇換
似係老人家用。

拾獲時間係早上6時左右
都唔排除係前一晚跌
因為個whatsapp last seen係前一晚11點幾

喂喂執到電話喂